我幾肯定 香港車係全球最乾淨

不論超跑或錢七 , 十架有八架反晒光

你去下外國旅行就明

日本呢

日本係東京都好多塵車

正常啊，付岀越多越上心。
香港每揸一轉除返開都500-800

覺得日本乾淨啲，佢地連啲貨車/泥頭車/巴士都勁乾淨，啲地盤好似無塵咁

未去過新加坡？

日本完勝
起碼重型車輸佢成條街

Agger

日本重型運輸

咁新界圍村都好多塵車

d工程車無泥先犀利

你未去過日本？
真係輸日本成條街

南韓個個車都唔洗

樓主到底係去得少旅行定去得太多旅行

對比英美澳加 香港車係真係好乾淨既

香港私家車就係，公司車/貨車/的士/小巴/工程車就完全兩回事

Weekend 馬拉啲車...

香港地方咁細
人地粗用又點同

日本地盤真係無塵

日本D重型運輸車輛每架都好似洗完車咁，反晒光又冇塵，每次見到都歎為觀止

係啦，好似越用嚟載污糟物品嘅車(泥頭、石屎、垃圾) 就越乾淨。
絕大部分貨車啲轆軨令到反光

日本街上面D業務用車仲乾淨過私家車
証明日本人對待工作同私人生活既態度係同我地調反轉

買返嚟一次都未洗過

外國買車為代步
香港唔係好愛車都唔會買車
因為普通人買車=ON9
所以緊係乾淨

澳洲捻表示極少洗車，除非去完road trip，否則都係一年一次service個陣會幫我洗埋，就好似出街對鞋咁，唔係踩到屎都唔會洗呱

外國好多地方經常會制水，用水洗車係犯法

日本架車買左咁耐都冇洗過
每個人對架車既態度都唔同
有人當車係老婆
我就當佢係識郁既鐵

係城市揸好難會污糟得去邊，日本連工程車都乾淨先真係有心機

地盤出黎都仲令立立

仲有計埋搵食車

證明香港人人自私囉
又唔見巴士乾淨

堅
泥頭車都勁靚仔
送海鮮食材果d 貨車，又係一d 都唔覺污糟濕luplup, 睇佢地落貨比鋪頭好企理，總之條街冇乜濕啦

係？！ 例如呢

好多Bumper 撞爛都唔整 因為車係日常用品唔係要黎show off

講開又講 日本除咗汽車乾淨 連火車都係令立立

根本成個日本民族都中意乾淨，自己架車污糟少少都已經覺得好失禮，搵食車更加係，污糟邋遢實收投訴

撞車時好乾淨入面d人死晒

地鐵好大多數都幾乾淨，不過最污衊係東鐵線
唔知係咪載得蝗多

未出過國收聲啦

鐘意整潔有罪？

個人認為日本大車乾淨d

呢款算新車啦起碼唔會搖到地震咁
我坐過日本鄉下會勁搖要完全人手揸果種，個殼仲係好鬼新淨，真係唔知點保養可以咁

btw就算香港無第一乾淨都有第二三乾淨啦以空氣污染程度黎講，大部分車算好比心機保養架啦

支那啲車點解可以咁污糟

公眾空間係 比外人睇到既地方係
但自己屋企同間房10個有7個都好亂 買好多立雜野
近依幾年有個人氣日本節目叫 去你家可以嗎？
屌你個個間房都係亂 放好多唔等洗野
明明間屋大過香港既屋好多 但生活起上來就同香港差唔多 因為比好多雜物佔左空間

北海道冇靚車

一定係日本，架架貨車都乾淨到反哂光。
聽日本朋友講話啲日本仔敬業樂業 一份工就做一世，架車用黎搵食 好多都會日日洗車！

外國一到冬天落雪周街都係泥路 想乾淨都好難

你未見過我部車

港人心態
自己車
公司車？

真

唔知邊個未出過國

美加西岸夏天囉

呢部1972年車

玩具 工具

外國真係代步用
香港揸車係身份嘅象徵

錫車嘅人自然會勤力洗車加保養，無分國界。我架車一星期洗2次，5000km換偈油，40000km換波箱油，其他基本保養平均一個月都要洗$1000-1200

啲垃圾車唔臭先好野

d垃圾佬仲要拍日劇咁係型男黎

標題1999

我自己澳洲揸車三個月都唔洗一次車 , 我通常見好大雨先會擺部車出街天然洗車法

連登仔真係好撚煩 講咩都日本日本

屌你咁都有班崇日撚入嚟打飛機

日本人啲屎係香，仲好好食

一直都唔明消耗品keep咁靚做乜 又要拎出街又驚污糟又驚俾野hi到

私家車理得你成車雀屎
但公司車（有logo)，交通工具，乾淨係一種態度

呢個又岩
香港調返轉 地盤啲公司車污糟到仆街 自己車乾淨到

臭主要係廚餘
一來先做好分類
二來會好細心包好唔會漏

因為香港人唔重視德育
變相要鬥仆街先發圍

有冇去過日本
日本啲垃圾車乾淨過香港啲私家車

日本d車乾淨頂多只係叫唔多漬

香港的乾淨係架架車好似日日打左蠟咁反光

工作車黎講警車先型
見過日本鄉下地方有架fairlady令到反光
白色黑色位都反晒光，加埋個菊紋

點同 香港咁撚細 行幾步就停 又揸得唔耐

外國果啲揸幾粒鐘 地方大 去啲唔係城市嘅地方又多沙